［素］嫲妹做麵包

想人生健康啲 自己做麵包

Ok

除左蜜糖（自己養）外
材料差唔多都係純素

麵包種用蜜糖發

呢度左用椰子油代替牛油 椰棗代替糖
Chai seed代替蛋 flaxmilk代替牛奶
仲加左啲玫瑰果粉

用天然酵母要發兩至三個鐘

二個幾鐘後

分八舊 放一邊

呢個時候睇下屋企有咩料做餡
用左合桃 杏脯 栗子

豬仔包造型

再發多一至兩個鐘
呢度衰左
發發下去食飯 唔記得攞去焗
搞到佢乾哂

個包焗完就變左法包咁
外脆內軟 失敗中嘅成功

今日睇左篇文講椰子油係毒藥
屋企有好大樽椰子油

好似好好食
留名學做麵包

我要我要 我要健康

你要你要 你要拾荒

大部分都亂黎
分量我都係約莫
所以唔會有食譜

天然蜂蜜

強唔好咁funny la

健唔健康

老豆 我仲未克服到

食椰油 因住食撚死你

幾健康

由我死

偽健康

要食少啲垃圾了

真係好食的

咁好啦 最多我定時定候燒啲紙紥椰油畀你懷念下

真健康

堅唔堅啊 養埋蜜蜂咁屌.....

咁應節啊

樓主呢個包好粗糙
會唔會食爛口架

學左先知麵包唔太難整
但需要好多時間

真的 過一排得閒 影啲蜜蜂比大家睇

點解會爛口

蜂 菜 仲有種咩

ok

好多 有養羊

羊b is good

麵包種要發一日
發麵包加焗都半日

牧羊人

分分鐘用可可脂仲好（白古力主要成分）

可唔可以買你啲麵包

好似較難搵
或者用番橄欖油算
但用椰子油個包好香

會很貴

大嫲住村屋？

Is

香港地養蜂養羊

幾時養我

一兩隻

一齊搵人包養

想食就要有付出
整比屋企人食佢地又開心

去擺街站

你肯定椰子油健康？

橄欖啦 健康

我都有

好唔好 加沙糖當洗面奶

好勁

製造狗屎

競爭大唔大

知唔健康啦

但我嗰樽寫明係cooking oil 唔知可唔可以照用皮膚

等我亂黎多幾次 搞清楚啲分量
到個時你都整到
只需要有時間

屎腸 今次係高質

Chai seed 點解可以代替蛋

搵人包養喎

其實我係亂黎
不過有興趣可以睇睇

Thx 長知識了

嫲妹識整嘢食

大C級

幾時整畀我食

唱番首歌先啦

又想叫我唱咩奇怪歌

甜麵包 主能夠啲fd黎

喵嚟

去utube聽下

嫲妹屋企好大 又種菜又養蜂

如果一間屋有10個人一齊住 仲大唔大？

唔爭在養埋我

聽完唱唔出

渣ga

哇

今次好叻叻

大呀，間屋

樓豬有養羊?可唔可以睇下

睇心情

早排試左用香蕉代蛋

合桃 朱古力餡

整出黎個包會濕啲
口感有少少蛋糕咁

咁樣嘅話 其實香蕉味係突唔突出
好似好正

可惡 想食

唔太突出 朱古力味重啲
可能要加多啲蕉
但分量又要再試過

其實得個樣架咋

想睇嫲妹隻手

屌好想食

愈黎愈肥

試下整 麵包好難失敗